黃店蛋糕 平靚正？

如題

twelve cupcake

藍店蛋糕平靚正

the little bakery
筲箕灣南安街嘉裕大廈

黃店冇平，只有靚正

A1

太子餅店
訂左幾次 又平又靚又好食
仲要黃

上聯嚟？

下聯係？

開心餅店

太子餅店幾時變左黃

旺角開心餅店

長沙灣四喜

新蒲崗常溫

幫襯過呢幾間
開心同四喜都係傳統餅舖（唔鐘意多cream建議叫少cream），開心餅店性價比較高同埋蛋糕做得幾好常溫嘅古法拿破崙蛋糕幾好味，不過價錢比較貴，相比之下私心鐘意食帝苑個嗰，同埋女人店員服務態度可以再改善下

以下係其他黃店不過無幫襯過
Joyful desserts house

大埔傳奇烘焙

傳奇烘焙仲係咩

之前IG 見到一間 R&N Cake Studio 有月捐612 就幫襯咗
蛋糕二百幾蚊
賣相幾靚 少甜 好食
暫時係我買過嘅蛋糕黃店到最好
不過間嘢好遠

真心一問, 常溫係黃?

西營盤天天烘焙

Villa villa
Bakerie C

Lamlamli

大公報認證
twinkle decor 係藍店
twinkle decor 係藍店
twinkle decor 係藍店
重要既野要講三次
唔好買錯啦

集團式黎計
a1 同太子餅店都可以買